大專學界係咪仲罷緊課？

點解冇乜大專學界罷課嘅消息？
兩個星期嘅限期就快到啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

城大有罷課集會

罷唔罷課都係咁走堂

如果唔係有絕大多數罷，咁其實同走堂冇咩分別...

大專學界好難分走堂同罷課。

但要有番個勢，吾係不了了之。

School strikes need you to do something rather than just not going to take lectures.

Do not know what the students in secondary schools doing during their school strikes.